林盛斌湊4子女踢晒腳

藝人林盛斌（Bob）育有三女一子，上個月Bob透露細仔林道申（Jaye）因患上「人類間質肺炎病毒」需要入院，上星期Bob出席活動時表示囝囝因為發燒要進出醫院。昨日Bob透過社交網發長文，透露太太出外公幹，由他負責照顧四個小朋友，十分頻撲，他留言說：「成件事好似招募面試啲題目咁，如果有一日，細佬突然發高燒，大家姐同二家姐爭玩具鬧緊交，三家姐又喺度扭計喪喊，工人姐姐又忙緊，最爆嘅係媽咪出差唔喺香港，呢一刻，爸爸，你會點做？ 幾日內，來回醫院十幾次，終於返屋企了。」Bob此時感到太太的偉大，表示：「最超級無敵的太太，依家諗番，都真係要畀個叻自己。」

父債子好快會還

追仔正仆街

養到生多幾個都好
提高出生率

最超級無敵的太太，依家諗番，都真係要畀個叻自己。

個仔個個係咩病

睇錯咗做「林盛斌踢子女4腳」

比D掌聲啦

哦